又變成群眾鬥群眾

明知係陷阱但真係好L興。